我想問下大家有冇試過失戀？

我試過兩次。。。到第三次，到依一次我先搵返一個真正要我嘅女孩子。
我好悲慘，我失戀過2次，我唔應該架。。。
我咁靚仔，我應該一次就掂架啦
唔知點解運程咁差，唔明，完全唔明！！

屌你老母臭西我最撚憎靚仔 快撚啲死

你24小時運作

個四眼哥哥幾型

Thank you ching😘🙏🏻

有幾靚仔呀？睇過～

嗯